\chapter{Критерии определения призеров и победителей второго этапа}

Количество баллов, набранных при решении всех задач суммируется.
Призерам второго отборочного этапа было необходимо набрать 35 баллов
(для участников из 9 класса) и 45 (для участников из 10-11
класса).
Победители второго отборочного этапа должны были набрать 63 балла и выше.